====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les opérations de renouvellement menées à travers le recyclage et la densification des bâtiments commerciaux et des entrepôts d ' activités existants ont permis de reconstruire un espace urbain qui offre une grande mixité de fonctions avec commerces , services de proximité , petites entreprises autour de la rue , et de nouveaux volumes de logements et bureaux en hauteur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

